[統計] 有幾多人到依家都未做過檢測？

未做過
做過

除左之前住宅要強制檢測，依家連office building都做埋，範圍大到仆街，基本上差唔多一有case就要過去兩個禮拜停留過兩個鐘以上既全部去test

再加埋一堆要test左先俾開工既行業
完善DNA資料庫不是夢

利申 暫時未中過強制檢測

未半山區

未做過

咩POST都小心勿自爆

點解依家D人開投票咁鍾意Yes擺負評No擺正評

見到你個reply即刻重睇個post幾次
以為我自爆左

我問幾多人未做過，咁正評咪即係yes未做過

我驚留言會自爆晒住邊啫

做左

被迫

未做過
捉我去驗囉

做黎拓

有d工種，eg 教師地盤，好似唔做唔比開工